是日午餐，無樓勿入。。。

咁乾唔怪得無高潮啦

咁dry, 要ky嗎

加左大量gap汁